林志偉：當我們三萬多名警察的光加在一起，就可以照遍香港市民

在香港特區政府10月1日公佈的2020年授勛名單中，近百名獲得嘉許的人士為警務人員，獲頒“香港警察榮譽獎章”的香港警察隊員佐級協會主席林志偉近日接受記者專訪時表示，授勛的榮譽令警務人員與家人欣喜，獲得政府和社會肯定的警隊將更加團結，堅定地守護香港，令東方之珠重現光彩。

林志偉表示，2019年6月起香港被黑暴籠罩，警員及其家人飽受非法“起底”騷擾，承受著巨大壓力。如今獲得的這份榮譽不止屬於他個人，更應歸於所有警員及其家人。

(香港)國安法通過之後，我們香港社會重現曙光，在這個時間得到這個獎，我相信得獎的同事，包括我自己本人、包括我的同事，除了自己感覺高興之外，我相信整個警隊的同事都覺得是光榮的。今年獲獎警務人員的數字比以往更多，這個會讓同事覺得我們在(修例風波)這件事情裡面得到了特區政府(的肯定)，我相信也都得到祖國的認同。

作為2019年受邀到北京參加國慶70周年慶祝活動的香港警隊代表之一，林志偉表示，祖國對香港警隊的優異表現給予了充分肯定。他稱，非法“占中”、“旺角暴亂”與“修例風波”相比，是“小巫見大巫”。經歷“修例風波”的警隊已浴火重生，警員的堅毅和團結程度達到了前所未有的高度。

我們(警察)同事的堅毅程度是比一年多前是“不可同日而語”，再大膽些講，再有任何類似黑暴這種情況出現，我們香港警隊會處理得更加得心應手，更加會讓香港盡快恢復寧靜。

隨著香港國安法公佈實施，煽暴分子紛紛偃旗息鼓，警隊也在處理危害國家安全的行為時有法可依。林志偉警告不法分子，不要心存僥幸企圖動搖香港法治、破壞香港安全，這些陰謀詭計不會得逞。

國安法的頒布肯定對香港的長治久安有正面的影響，讓一些守法的市民對於在香港居住會更加安心一些，我期待這條法律能讓一些在海外的人、包括在香港的人，不要存有幻想，試圖通過不同的方法動搖香港的法治。

在消除“黑暴”後，林志偉更關心受社會事件荼毒的年輕人。林志偉認為年輕人始終是香港的未來，應該通過警隊用正面的形象引導他們重回正軌，鞏固守法意識。當市民看清黑暴真相後，對警隊的依賴和信任與日俱增。

香港市民當我們警察是“光”，當我們三萬多名警察的光加在一起，就可以照遍香港市民，讓他們的安全感和溫暖感在他們的生活裡重現。如果假如我們將自己本身的一點光，燃點其他支持香港特區政府、支持香港警察的市民心裡面那點光的話，那就多了，就有六七百萬的光，整個香港可以重現以前東方之珠的面貌。

http://www.hkcna. hk/content/2020/1020/857242.shtml

求下你唔好照我, 你地d 光太高火數,會盲

唔同意
有習爺爺已經有暖流流遍全身 唔需要警察

放射性會殺人果啲？

應該試下減人工
測試下佢地嘅忠誠度

習大大一個人的光, 照遍全中國, 甚至全宇宙

就可以照盲香港市民

光=槍
照遍=統治

3萬把槍,
亦可以殺晒香港市民.

中二病發作

一般死咗先有光

照騙

咁中電同港燈係咪要收皮？

死撚開啦黑警

中二病

光??
復香港????

國安仲唔做野??

照撚到你老母爛化閪出膿呀賤畜

黑光

浴火重生？

死清光？

收皮啦你林志偉

狗隊發生乜事你自己心照

咁多年幫啲老死增取退休警繼續住宿舍等到獲發公屋

搞到新仔警 宿舍要排10鳩幾年

打住散仔協會名義 用公幣組織啲濕鳩交流團

實際就係整個馬房俾自己 成班仆街代住人工去外國食玩瞓

你已經越撚哂權 啲幫辦因為你親中搞你唔到渣

警隊腐敗到咁你係有份做成嫁 屌你老母

林總統原來號召班狗做野

正解

屌你，唔小心笑咗

樓主pin this

光加熱等於火

叫親志偉都on 撚9

點解支那新聞唔用「」要用””

三萬個一齊火化又真係幾光嘅

當我們三萬多名警察死光在一起，就可以照遍香港市民，

想嘔

啱啊係照，不過係照盲你個照

又係呢個散仔級工會

幾時至有白衫工會出聲

sir有冇興趣開post講多啲

成個動作好on9。

好小學雞。

咁小學雞嘅光呢？功高蓋主

林大總統宣佈要化成光光復香港

崇洋

已經要行支那共匪嗰招自我催眠先可以繼續生存落去

咁唔怪得變到香港咁撚黑暗啦

真理部

收皮啦屌你老母

大總統

一講狗同光第一樣野諗起就係依樣

食屎啦

三萬自焚？

乜嘢修辭手法嚟㗎

點解可咁幽默

連泰警都比下去，仲講乜撚光呀

Old but gold

隻眼好痛，係咪攻擊性武器？

我地可以面對全港市民.jpg

由人變做狗 思想上係唔同啲

就係嗰支鐳射大炮

3萬個殺人犯

簡單咁講，即係無一隻狗係無辜，可以放心趕盡殺絕吧?

光復香港
ok?

你點知的

古思堯.gif

無錯
返份工
講到好重要咁

大總統說：「要有光。」就有了光。

岩岩仲諗住搵呢張gif

中二病到
戇鳩

摩牙
我落街買包花生先 開場叫我

小學雞毅進仔呢個年紀分分鐘毅進都無撚讀過

多謝夾盛惠呀留返你自己啦

電筒怪

散仔打J打上腦

呢洗你死黑警照，成立獨立調查委員會先講！

超人迪加咩
你地班撚樣召隻邪神翻黎就差唔多

光你老母閪 真係好撚7噁心

1941 香港淪陷
日本皇軍：我們保護香港市民

死開啦 成日玩電筒 射到眼都盲

全香港減人工 政府都會加班狗人工 放心

自焚？

三萬隻玩電筒

當自己係習大大？

十足十老黑講野
有我照住你地唔撚洗驚

快撚啲死全撚部垃圾

警察 > 人
文化大革命

會唔會照埋黑社會架?

今次真係林喚光

食撚屎 你哋班狗最好做足一世狗 咪撚出嚟害人

企撚開啦你區區散狗

特區恐怖分子致林智將：

笑撚死我幾多歲啊

香港市民
試下三萬死光的威力啦

三萬一齊歸西，就可以照亮香港

睇返14,19下次再有就唔會再係19年咁

呢條柒頭賊樣咁，眼細皮膚又差果d 典型傻閪樣

係殺遍，唔係照遍

Sir，LM講多啲

我唔撚係呀sir
聽人講

減人工同公安一樣，睇下係咪仲咁撚光

光係咪講緊佢個頭呀

用雷射光照呀麻 全香港人都比你地照到盲晒

巴打求講多啲開個post講下

當三萬都一齊去參軍必定戰無不勝（好似係）

新邪教

好暗

你地D強光3萬技一齊射既話真係PK啦

係咪講緊買強力電筒閃住照記者鏡頭

香港警察想玩神格化?

噉2019年7月21日你地去撚咗邊

留番照妻兒子女 黑警死全家

火葬嗰時

因為佢地眼中既香港市民就係得3萬隻，其他人都係暴徒

唔只照亮啦 枝野照盲記者都得啦

咁撚驚

個別事件，個別事件

咁樣講野，佢將最尊敬嘅習帝放係邊到

火 + 光 = 香港警察

咩叫光害

三萬黑警一齊焚燒嘅火光

呢啲叫光害

一定好温暖

爆多啲啦～個個知情不報，都係間接造成警隊腐敗

係咪打錯咗
係死清光 唔係光加在一起

三萬舊屎加在一起

代表祖國紅太陽懲罰你

屌，冇文化

sailor moon vs popo sun

popo, sun of beach

如果計雷射筆都計攻擊武器 呢支電筒咁樣閃 根本已經擺明係襲擊記者襲擊市民

On9真係無藥醫

你地三萬幾支雷射槍就真係照遍香港市民啦

係咪人之將死, 見到果D 耶穌光呀??

夜郎自大

朋友嘅朋友剛入職未夠一年已經想唔做，日日俾人屌，不過唔係暴徒，係上頭，做到勁無癮

咁如果二百萬人加埋一齊呢? 可以點樣對你地?

3萬隻狗周街屙尿 d尿反光照遍香港？

乜撚野中文黎